瞓醒之後最耐試過幾耐先落床？

好似4個鐘
仲記得個日好凍
被竇入面暖笠笠

瞓醒唔會急尿㗎咩

幾個鐘跟住瞓番 起身已經差唔多天黑😂

冇尿意

本身瞓咗幾耐？

試過正常時間醒一醒又瞓返，真係醒嘅時候已經瞓咗24個鐘全日消失咗

點解咁瞓得

食咗感冒藥

唔知點解我食完感冒藥完全唔眼瞓